今日偷睇女朋友電話....

是咁的，我同我女朋友都係喺外國讀書
同居咗一年 最近佢有提出過分手
因為未搵到新地方住 所以都仲係住埋一齊
前幾日佢同我講分手 之前我都覺得佢對我唔同咗
由佢去完學生會搞既ski trip後返黎 對我就開始唔同咗
一個星期後佢甚至向我提出分手
話大家唔夾 唔想咗拍拖 想搵下自己目標 覺得拍拖會綁住大家 令大家行唔到自己真正想行既路

分手後一晚 佢落咗街 話我知佢出去同佢女仔frd講電話
咁我個陣都覺得冇咩野好正常
到咗夜晚訓覺個陣 我忍唔住偷睇佢電話 發現原來岩岩同佢傾電話個個係一個男仔黎
（以前一齊個陣我從未試過偷睇佢電話 好信任佢）
佢地冇text過 只係喺個晚講過電話

直到琴日我又偷睇多次佢有冇同個男仔text 或者傾電話 我發現唔都有野
咁我以為應該只係普通朋友

咁我好好奇又睇下佢最近同佢最後既女仔frd text咩
比我發現到佢同佢女仔frd講
佢覺得個個男仔好好 好有目標 又大佢幾年（佢鐘意啲男仔大過佢）
佢地喺ski trip到識

佢又再話星期六同個男仔出過街 （星期六佢同我講同女仔frd出去行街同玩）
個次個男仔彈結他 佢就唱歌 佢覺得依個簡直係個既dream life 覺得個男仔好好
個日個男仔仲問佢 「可唔可以追你」
佢話佢答「依家個timing唔係好岩」

咁樣算唔算冇機會一齊返 同埋係咪算成頂綠帽由頭笠到落腳

你都識講分左手 咁點會係帽事

chicken

依種case好慘
望住自己條女比人追
廣東人做雞果然有好多種方法

同你分左手啦 你都冇資格綠

個日個男仔仲問佢 「可唔可以追你」
佢話佢答「依家個timing唔係好岩」

綠你老母

都同你講咗分手，做乜睇人電話

係外國就食下其他國家既菜啦
屋企人禁辛苦供你離開香港
Grad左先搵個港女結婚啦

美巴

飛甩左樓主之後咪岩囉
自我感覺良好唔係做雞咁解

分左手又點女朋友呀大佬

牽涉錢你就話雞姐
分手後換仔都叫雞？
冇撚野呀

都準備綠啦 佢係答佢而家個timing唔岩，叫佢暫時唔好行動，暗示佢等一等先

而家分得手黎，再暗示個男仔知可以追佢，享受下俾人追，一個月後一齊，再一個月後公開，咁睇落就唔係派左綠帽

咩準備綠
拍拖覺對象唔啱咪分手轉盤囉
唔同時間一拖2就ok

臭雞喎 第一日上？

冇得拆

咁只係點定義綠帽既問題姐
而家既定義，唔係另一半俾其他人溝左，同自己分手，都算係綠帽咩？
如果係咁，樓主仍然中呢個定義喎，只係佢情況無一拖二咁惡劣

今晚就趕佢出屋企啦
你最後仲有得還拖既機會

連登排骨仔一向嫌鬼妹大隻架

就係你d on9仔 咩女都講係雞帶起個風氣

仲要覺得好合理

佢都算係咁啦同你分左手先比人追冇一腳踏兩船
同居耐左係好易悶

睇篇文
個女仔係識到新朋友- 個男仔 覺得男仔正
但冇話發生任何野啵
個男仔想追佢佢冇應承
而落街傾電話個d都係分手後既事
咁唔叫綠帽掛

分咗手就踢佢出門口啦，唔係想俾人做免費炮房吓話？

雞黎姐 見靚仔咪比人上
唔洗介懷

其實成件事係好normal既感情關係
未結婚遇到更好同你分手，又冇一腳踏兩船又冇同佢扑野
你都唔洗咁介懷

認同

笑撚死 去旅行識完新仔即刻搵籍口飛甩自己果個又講晒大話都冇問題

如果我係個女仔
我都頂唔順樓主咁痴線

Btw 樓主搵過個啦
條女唔會再返黎
唔好為佢浪費自己時間

跟本唔撚係一唔一腳踏兩船既問題
係條女騎牛搵馬遇到個更好既就想轉車

但就多多廢話講咩行唔到自己想行既路
你老母，你話你悶啦，分手啦，我有另一個有興趣既人想一齊都冇所謂，最多咪話自己輸左囉

而家係條女用啲on99藉口黎扮冇變心講到好撚大義咁呀

咁都話冇問題，收檔啦

樓主唔夠人勁
輸哂

文中透露女仔唯一同樓主講過既大話
就係分手後落街聲稱call女仔fd 依個係善意既謊言

D料係樓主自己偷睇人電話而得知

AGGER
暪住自己條仔同另一條仔講電話都無問題?

善意既謊言喎

似係識咗個好過你嘅男仔
但又驚畀人話一腳踏兩船 所以同你分手先
過多半個月先再同個男仔一齊 咁就唔會畀人講啦
條女識玩 樓豬都係放棄啦

善你老母啦我
你條仔/女用同一理由講分手睇你知道真相會唔會話善意丫

有幾善意啊屌

識到個新男仔 覺得好
同本身覺得自己拍拖對象唔啱 係可以並存架wo

拍拖就係結婚前 睇下個伴侶適唔適合結婚既一個step 搵到個更好又有feel既轉盤點解有問題

分手後傾架

分手後傾架 睇清楚內文先啦

分咗手喇喎

睇錯

你閱讀理解係咪囉U
我留言咪講撚左冇問題
有撚人講過拍拖就要一世結婚呀?
講撚緊條女明明變左心想有新戀情扮有遠見講咩"大家行唔到大家想行既路"呀, 睇撚清楚先覆人啦柒頭

睇錯 咁激動做咩姐你係嗰條新仔?

佢覺我唔啱佢+ 有新對象鐘意
我會唔開心但會接受囉
佢覺我唔適合同佢走落去我都冇計

結婚都可以離婚啦 何況拍拖

希望你遇到同樣情況都可以咁「理性」

睇佢講野D POINT佢唔係條新仔就係果條女果種格既男人/女人
明明係自己見異思遷但係到扮為對方好, 扮有遠見理想, 為大家先忍痛分手既柒頭

分左手啦啵, 仲係女朋友?

拍拖分手咪分手
分手個段說話都係門面野 有咩好嘈

條女變唔變心都好
都可以覺得大家唔啱走落去

唔算係綠帽.....掛

屌都話睇錯

大佬 樓主偷睇返黎既message都係話新仔有理想 同夾好多, 即係條女而家同樓主唔夾囉, 咪一樣意思

返工一段時間, 忽然覺得份工唔好, 同老闆講想辭職...老闆口頭挽留
不過打工仔已經上緊jobsdb, send email搵工, 仲放咗一星期假去interview過. 放完假返黎仲正式遞信.
遞完信第二日, 有份工話有offer, 但打工仔話「依家個timing唔係好啱」

EXACT7LY

唔識佢地
但佢地拍拖之間既事大家都唔知
你唔知樓主性格係點 點對女朋友 平日點相處

但我睇到既就係個女朋友講分手講得盡量婉轉 唔想咁傷樓主囉

真 呢啲女人先最有機心
唔想畀人知佢騎牛搵馬 想用啲藉口美化自己做緊嘅嘢

班友都痴線
條女又冇做咩過份既野
依家分手都唔得呀？
同你一齊過淨係可以比你飛？

同埋你要記住
你係偷睇你ex既電話
唔係你女朋友

笑撚死, 照你咁講分手咪分手冇咩好嘈, 所有女人男人有第3者後講果個原因都冇咩好嘈, 所有做雞都囉得貞節牌坊啦
有咩好嘈姐?
係咪?
同你呢D本身道德觀念咁低既人講道理都晒緊我時間,
你收檔啦都係

呢d分手說話都係門口嘢姐, 唔通直接同樓主講冇哂feel, 同你一齊忍左好耐, 我而家識到一個新男仔, 覺得同佢好夾, 想試下同佢發展下, 你死心啦!

依家就係冇證據證明 條女係分手前有同其他男仔有越界行為
係你上連登見有女飛仔就要嘈姐

COME ON JAMES !
條女都冇問題架, 算啦同你地班人講都晒氣
係呀, 好撚善意呀條女

啱啦，依家又唔係唔比你走
想溝新仔咪直接講，唔好作埋依啲傻西藉口
搞到人地以為仲有機會挽回
on撚9

騎牛揾馬 就一腳踏兩船先啦.
而家正常分手後再同另一個男仔試下發展, 其實好正常.

而家真係唔識同某d連登仔溝通...

咪係, 重點咪就係大家唔夾 個女仔要唔到咪分手
你一直打緊份閪工 見到JOBSDB原來仲有好多份荀好多 盲嘅都識揀啦
講真樓主個EX唔講到咁白已經俾咗下台階你
又要自己攞人電話黎睇

咁你覺得應該分手要點講呀, 大師!

雞乜撚野呀
無上床
無答應比人追
仲要分埋手
即係單身available啦

你地班連登仔發乜撚野神經
成日雞前雞後

睇性格姐 男女都係啦
有人鐘意分手直接講 有人鐘意婉轉

我就鐘意直接d

你辭工係咪會同老細講
屌你老母 成日俾啲19垃圾我做 而家我轉工啦 你份工狗也不屌 果啲人黎
大家好黎好去識唔識

只可以講

地球好多女
無謂因為一個放棄所有

其實女仔算好有品了.
仲會同狼狗講個TIMING唔岩.
當然可能係仲同緊樓主住先咁.
算吧啦, 一支結他, 9UP幾句夢想抱負就攪到條女起水,
要來做乜, 仲同呢條女一齊, 呢D情況只會更多.

咁人地想婉轉啲 唔想太直接搞到個場面咁難睇 都得掛

正wo , 係佢傾電話個陣屌佢，有偷情感覺

趕佢走啦屌你老母唔係淆底呀嘛

樓主冇提到間屋點交租法

都話睇錯屌你老母你班仆街煩唔煩啲

唔明點解咁多人幫住條囡

根本係條囡騎牛搵馬 去完ski trip 有其他仔追佢就即刻飛甩樓主

講到騎牛揾馬都無問題
收檔啦

全球任何女性對現任講呢一番說話都係因為識左第二個，無例外

死臭雞

分左手啦 你明唔明

你下次留意下啲人名
逢親呢類post佢哋點都一定幫條女

咁樣算唔算冇機會一齊返 同埋係咪算成頂綠帽由頭笠到落腳

仲諗一齊返
好典型嘅發展啫

唔明jm9， 幫完條囡自己又唔會有份屌

狗公格

同居變心想同第二個一齊

上面班柒頭唔知個腦諗乜仲可以話咩善意的謊言，唔想咁hurt條仔，唔想個場面咁薑，唔想乜乜乜

屌！！！阿叔講一句，你係好多唔想，不過你係唔想自己咁多罪疚感咋！想用呢啲野黎合理化自己只係覺得唔夾，唔係有新仔追先分手

咁激動做咩姐?討論下姐
我地大家都係局外人咋痴線

而家就係以事論事講一句就覆一句
冇講既大家唔撚知你就柒少陣收聲咪ff

你不如話樓主其實係雞蟲野到成身性病條女先走啦屌你老母

真係唔撚柒明
痴線

得喇屌我睇錯

咪係囉
都唔明某幾條友見親依dpost 都係嘈條女
明明佢地點都冇份屌

分親手條女都係雞
仔點都是正義/受害的一方

佢要走你都唔會留到佢，move on吧兄弟

我想問你地點判斷佢地無喺ski trip 出街 做過乜？
全部都係個女仔自己同朋友講
我唔信會有人主動同朋友講自己同另一條友扑咗野咁囉
點可能無修飾成件事

依家就係冇證據話個女仔係個trip做過咩
我地知道既都係樓主講既

我係女都係議事論事
討論下姐冇話係幫邊一面
大家剩係睇到片面之詞都唔會知究竟樓主同佢女朋友之前發生過咩事

係架

算係咁，同你講分手先受追

香港咁多臭雞咪就係呢班人縱出黎

佢都話要分手 你唔想分
人地追佢 佢又未應承
有咩問題

如果一段正常既愛情，但受到第三者影響而分手
咁當唔當綠帽？

睇完第一段已經估倒咩事

我都想知上面班人點諗

不過無論點都好啦
呢啲女仔唔需要挽留啦樓豬
唔使覺得自己做得唔好先會咁
知人地有男朋友仲表白既男仔好得去邊

唔算正常啦 個女仔根本唔愛樓豬

啱，厹/姣婆真係無處不在

咁個女仔同佢同居為左咩？
問題係返到黎之後唔愛樓主？ 原因唔係因為第三者？

唔關

綠帽子是描述夫妻的其中一方和他人發生關係，又稱為戴綠帽、綠頭巾，是一種帶有侮辱性的稱謂。

外國讀書 難免會覺得孤單 想搵個人陪自己

係咁嫁啦
騎牛搵馬囉
撞到個唔岩既
當自己唔好彩

睇我個名，你可以接黎做3.0

咁樓主問題：「咁樣算唔算冇機會一齊返 同埋係咪算成頂綠帽由頭笠到落腳 」
好明顯有答案啦
討論返條女，佢係咪真係衰格呢？
淡左自然就分手，其實好正常
搵到個比樓主好既，加上上面個理由，都正常
係樓主唔識去維繫？
社會咁多厹，樓主輸唔識維持關係。

唔想咗拍拖

同右拍拖囉

「唔想拍拖、想搵下自己目標、你好唔成熟」依啲分手原因聽完就算 多數女仔講得出 係遇到第二個好過你

而家幾撚時有人同你討論條女係咪出軌呀
你QUOTA得我唔該你睇撚住人打D乜黎覆啦
而家有撚同你針著條女講乜尻黎分手咩
係講緊佢個心實際點諗先至話分手呀撚樣!
佢講得好聽=佢個心諗住騎牛搵馬係正確?
咁撚大個人唔好講一句要人解一句自己用下個腦轉啦, 真係好撚廢
你地個POINT就係條女有冇係仲拍緊拖果陣受溝
我地一路講緊都係呢條女個心態係想要更好又想自己個心好過D, 先咁撚樣掩飾自己, 呢個行為好撚黑人憎
我唔撚該你睇唔明人想講乜就睇多次幾次咪撚再柒柒下講出軌呢D垃圾POINT啦廢柴!

你同好熟既同性朋友, 真係冇嘢唔講得架啵, 尤其是男女朋友既事.

係邊度識左新仔/女, 有冇扑嘢, 呢d 實忍唔住會同frd 分享架啵

就係囉，如果條女真係愛樓主，會唔會咁做？
明顯係佢地兩個關係唔係太緊密，女先會咁做
但條女又有自知之明，未拍得拖住

點解咁多人覺得拍拖騎牛搵馬係正常

Timing 真係幾重要

條女已經唔愛樓主加心靈出左軌啦

竟然冇人求seed

我覺得未到結婚前 換拍拖對象冇問題
騎牛搵馬係ok

男女都係

認同呀。
但樓主根本有機會挽回，係佢唔識

拍拖拍到咁理性
我都冇野好講

騎牛搵馬嚟講當然有問題

但係人地講咗分手 又無證據分手前已經有咩實際行動

咁就唔係綠啦

咁你真係睇得幾開。
你同條女拍緊拖，但佢又對你唔上心，你會開心咩

佢梗係理性啦，有得呢啲心態既人都係執行者
佢覺得有問題既自己點做得出呀

擺明條仔出現先話同你分手 點解唔係綠帽

心靈出軌係咪等於綠帽？

掉返轉
我同條仔拍緊拖，但佢對我唔上心，騎牛搵馬
一定會好撚傷心

依家d人既愛情觀我真係理解唔到
如果大家都抱住一種騎牛搵馬，試菜咁試既心態去拍拖
咁樣真係叫做拍拖咩
拍拖唔係應該要全心全意專一咁去對自己既另一半咩

我都想知
係咪時代唔同咗

樓主同佢女朋友應該都係20歲上下 仲讀緊書
好少情侶可以係依個階段就‘認定’ 個對方..

我覺得會係player先會有呢種心態

一係Player，一係唔成熟
唔怪得連登咁多呢啲post

講到騎牛搵馬都冇問題仲有咩好講丫，同佢地講道德講感情係晒氣

其實咩叫好有目標

咁你幫完樓主咪一樣冇份含
唔明點解一定要支持樓主
何況係樓主角度講件事都冇咩實質證據顯示樓主帽咗

鳩吹都識啦

唔係個個都係咁 可能我既朋友都好保守

又冇得話唔上心
我諗好多人一拍拖開始都唔係100%認定對方既
都係慢慢黎 啱就繼續唔啱就分開

真
大家道德觀念唔同 無嘢好講

屌過咪算囉，搵個叧一個啦屌你

我就覺得拍拖係搵一個適合既人去專一咁對待
搵既過程係試菜

又冇人叫你拍拖前就諗定係騎牛搵馬架嘛大佬呀
咁依家條女覺得自己唔可以再全心全意專一咁對樓主咪選擇分手

所以話你白撚痴都冇講錯
表白同分手可以囉到一齊黎講
一樣係大家一齊有經歷既關係
一樣係大家冇關係下既一個回覆
你唔好以為自己好撚有point啦好心

佢要咁覺得樓主有問題就唔撚駛等個男仔出現先講唔夾啦仆街，睇樓主俾既資料唔通你想講條女變心唔關個男仔事？ 屌同你講都晒氣
一味係到自己ff故事劇情

洗唔洗扑埋野先算？
佢話e加timing唔啱 又冇拒絕條仔
然後即刻同條仔分手 就明正言順搵第二個
騎牛搵馬 正臭閪
心靈出軌同派帽只不過大同小異
只係有冇做分手e個動作
兩個都係有另一半情況下識其他仔/女
一樣咁仆街

咁如果你拍緊拖
遇到一個你覺得更好更適合既對象
你會點做

就咁睇樓主所講
佢前女友完左一段先開展另一段感情
唔覺得咁有問題
最多話佢同樓主開始果段感情太求奇
唔係話好鐘意就開始

話唔定個男仔唔知佢有男朋友都周圍flirt 人，知道咗都唔會要呢隻雞

通常d 女無lala 用咁既藉口講分手其實都估到佢係鐘意左第二個了

真係同其他人有性關係先叫帶綠帽
你可以search下

佢仲要覺得自己係完全冇錯

首先你諗下點解你拍緊拖，見到一個異性係會當佢係"對象"先啦老細
咁都唔明

觀念唔同就係‘錯’？
你真係當自己思想觀念係正統 正確？

你輸晒啦
學前便巴打話齋
今晚係你最後還拖機會

啲cm唔好教壞人啦 依家連登咁多細路
騎牛搵馬點會無問題
話拍拖係試下 咁有無諗過對方係咪咁諗
對方係好認真對待感情的話
覺唔覺得自己好自私？

分咗手，千人斬都唔關你事啦，好明顯你有答案。完

咁如果你覺得騎牛搵馬，有第二條仔追就即刻搵垃圾藉口話大家唔夾之後分手。咁仲有咩好講

加上你咁想多角度咪搵埋女主角同新仔上黎討論囉

冇錯，未玩夠就唔好拍拖啦
又要食埋人地隻豬

sorry
你個觀念係真係完全錯哂

拍拖係雙方既
拍落覺對方唔啱 拖落去 難道唔自私咩？

電話咁易開到鎖？

假設性問題真係唔知喎
自己未試過
拍緊拖愛住對方，就唔會諗其他人唔會無啦啦話遇到個更好更適合嘅對象
當初都係覺得鐘意覺得適合先一齊姐，係咪？

on9
咁都要拎住個定義黎講
咁陪你講定義囉
“綠頭巾”專用來指妻子有不貞行爲的男人，並演變成了“綠帽子”

而不貞既意思

外遇是指有婚姻關係的其中一人，與配偶以外的人發生超出友誼的關係，也稱作婚外情、出軌。外遇的定義依不同研究領域有些許不同，在社會學辭典中，外遇即有發生性交行為；若僅有“思想或行為上的不貞”而無實際的性接觸，可稱之為精神外遇。法律上，性關係被視為是外遇的必要因素，此性關係是指已婚者與非配偶發生自願性的性行為。

即係要結左婚先算出軌
拍緊拖既話出軌或者外遇其實冇問題既

乜都拎個定義黎講好撚無聊
其實你話條女合法就ok

你唔好扭曲左拍拖既意義 將結婚個套套落拍拖度

其實冇話錯定岩
搵到同佢一樣既人咪岩囉

但真係好多女人好睇重呢樣野

睇av打飛機 算唔算心靈出軌?

你冇機會 可以搵定第二個 或者出家

你打飛機會愛上av女優？

我覺得依度好多思想偏激既仔都濫用晒d term

例如 雞 綠帽

都唔係咁既意思 但想鬧人侮辱人就胡亂套落去用

呢樣真，鳩吹自己幾上進，幾有目標
啲女好易覺得你好charm

樓主可能覺得穩定左就唔理，條女咪走囉

好明顯 樓主佢地關係唔係好緊密, 如果係關係冇問題, 條女唔會咁容易就走.

所以條女冇派帽 合情合理合法
你鍾意啦

係街度見到條女索 有性幻想又點計

你一夜情會唔會愛上條女? 你叫雞會唔會愛上條女? 咁算唔算出軌?

係，如果樓主睇到既，係著緊關係既，唔好淨係諗住啪啪啪啦
比多啲心機啦

有性欲 = 愛條女

原來打飛機會直接屌av女優

一係你走、一係佢走, 仲住埋一齊做乜?
唔通等佢新男友幫佢搬野走/搬入黎一齊住?

綠帽又唔算嘅, 呢個女仔算係咁, 想結束左再開始過另一段, 你話佢尊重大家又得, 話佢虛偽扮好女人又得, 事實係佢家下已經唔愛你
有時分手唔通真係下下數臭對方咁核突咩
啲人成日想知道自己死因係乜, 若果係對方有錯在先就心安理得數臭佢, 若果真係自己唔好又會唔開心覺得自己好差
有時分手未必係邊個好定唔好, 只係大家追求嘅野唔同左, 唔再適合對方
若果純粹係感情淡左, 都會叫你再試下追番佢
但家下佢已經遇到另一段激情, 樓主你就死心啦

呢個世界騎牛搵馬嘅人大把, 視乎佢由牛轉馬嘅手段如何
有時兩個人一齊未必完全因為愛, 只係咁啱時機夾又無咩抗拒
有啲情侶一生中無咩誘惑, 又或者責任感使然咪會走到尾囉
但誘惑一黎, 本身感情又唔係深厚嘅, 分手未嘗對大家唔好

笑咗

咁唔愛條女 條咪就唔算出軌?

你平日見條仔日日係屋企頹 就係打機訓覺 唔知自己想點咁鳩hea
出面識著個好active 想有晒想法想之後點點點既
真係會好大對比

打飛機目的只係為左解決性慾
另外你打飛機係咪會直接屌埋個av女優

講緊出軌
思想出軌

你搞清楚出軌定義先啦 笑撚死人, 乜嘢心靈出軌 思想犯罪呀 前後矛盾 正傻鳩

你想屌佢 只係性慾

你答我一夜情 叫雞 唔愛條女係咪唔算出軌呀, 唔敢答 避重就輕 正垃圾

有性慾唔等於愛 你幻想同佢扑野=愛佢？

算 then?

答我問題未呀 傻鳩? 一夜情唔愛 係咪就冇出軌

點解唔答我你係咪會屌埋av女優？

大家係咪miss咗個女仔呃住樓主同第個男人出街互filrt

就算唔係偷情都精神出軌啵

下下拎定義黎講既話你睇返前面只經貼左定義上黎
只要一日未結婚一日都唔算出軌

你叫雞會愛上隻雞? 你答返你自己問題啦 傻鳩

我好似有樓主全身相

但你屌左隻雞
咁你睇av係咪會屌av女優

你話唔愛就唔算 出軌啵

但你打飛機會唔會屌埋av女優
點解拖咁耐都唔答

你話唔愛就唔算出軌既神logic啵

佢要咁覺得樓主有問題就唔撚駛等個男仔出現先講唔夾啦仆街，睇樓主俾既資料唔通你想講條女變心唔關個男仔事？

係咪盲撚左
所以話你班人剩係識捉錯用神, 不停講拍拖離合好平常
而家講緊愛情觀, 講抱住騎牛搵馬既心態本身就係有問題,
你班撚樣就成日講咩冇出軌, 分左手先再一齊有咩問題,
你地係咪智障黎, 點解人地講極都唔撚明, 死要鐘埋去個錯既POINT到
難怪而家D人水平咁撚低, 連人地講緊乜都未撚知
"佢要咁覺得樓主有問題就唔撚駛等個男仔出現先講唔夾啦仆街，睇樓主俾既資料唔通你想講條女變心唔關個男仔事？ "
你睇撚清楚啦仆街, 乜撚野唔適合咪分呀, 係因為有第3者令佢更加有興趣所以分呀, 仆街 !

女仔出面識到個男性朋友 女仔覺得正 無過界— 心靈出軌
男仔出面見到女 有性幻想 - 只係性慾唔係思想出軌

可唔可以quote返邊句話唔愛就唔算
我淨係記得我問你打飛機會唔會屌埋女優
然後就問我一野情乜乜乜

佢話覺得個男仔唔錯
個男仔話聽追佢佢冇拒絕
同條仔出街
即刻同樓主分手
你講果d apply到落樓主度咩？

唔會, 跟住呢? 咁算唔算思想出軌? 唔愛av女優唔算.

同人一夜情 但唔愛條女 算唔算出軌? 算 因為就算唔愛有屌閪, 真係你講哂

少數睇得通透既人

執著係分手前定分手後傾電話根本on9
因為個男仔就係分手既原因

好撚痴線
一定要一世同一個人拍拖?

你駁到未？
你講av女優我問你會唔會屌埋個女優你又唔答
我教你啦 你直接話佢地未結婚
冇犯法就得架喇

以前綠帽係背住自己男人同第二個做左越界行為
以家同第二個男人傾電話已經係綠帽

痴撚線
毒撚好恐怖

同埋最重要係佢分手既原因因為個男仔出現
其實睇得出佢已經唔愛樓主
係冇人溝佢先繼續一齊

Brother 做男人灑脫啲啊，死纏爛打冇用，佢中意你就中意你，唔中意咪由佢

仲有呃樓主同第二個男人出街

依段純屬虛構
你唔會知內情

分手前：friends only 唔好阻我識朋友

分手後：已經分左手 我同邊個傾電話出街都唔關你事

玩撚晒

正傻鳩 你理清你邏輯先啦, 你思想上有鍾意個人就算出軌? 知唔知一個人會想好多嘢, 同時間理性同感性上爭扎, 你實際上做出黎 先係思想邊一邊贏左.

好明顯個女仔 係有爭扎完但冇出軌, 想分手先再開始試一段新感情. 好明顯人地知咩係出軌, 所以理性制止左. 你就要夾硬安一個思想上出軌既罪名 你真係好痴線

算啦 佢地選擇性失明架

Trip 後 到分手 中間一星期發生既野
呃樓主同仔出街依樣個女仔又真係唔啱

中出完先好搬呀

好明顯個女仔冇掙扎啦下話
由去trip 到返黎 同fd講個男仔好好
再瞞住男友同男仔出街
男仔表白冇拒絕 淨係話timing唔啱
再同樓主分手
冇同過男朋友講有人表白
以上所有野都係樓主自己發現 一直蒙在鼓裏
亦係同樓主分手之前發生
介唔介意講下個掙扎位係邊度？

不過睇內文就係到個刻都未出軌
因為個女仔未接受段新關係
係錯但又未至於係死罪

所以話條女根本一早唔愛樓主
所以話佢騎牛搵馬

愛唔愛你撚知咩 吹黎做咩

個男仔係加速分手嘅催化劑係事實
但係唔代表分手個原因淨係因為個男仔嘅

邊有吹 理性分析
佢愛樓主既話 點會瞞住樓主出街
點會唔直接拒絕個男仔

咁講唔想hurt樓主姐

一早嘅意思即係幾時
旅行前定旅行後

同意
係外國同居埋 要考慮因素好多
冇得話分就分
加上個女仔冇即刻應承個男 睇到唔係愛情至上既人
講埋搬屋個d野 應該都一早plan定

唔知 但一定係男仔出現前

最憎呢種人 分手就爽爽快快
當人後備座 狗咁撚

你正正講緊條女"騎牛搵馬"呢個行為囉ON9 !
我地咪一路講緊騎牛搵馬呢個心態係有問題囉 !
你唔岩就及早分啦仆街, 係要有另一個出現先的得起心肝?
男方俾你用呢個心態拖撚住個青春又好撚正常呀?
唔該樓主冇講既野你就唔好FF就你自己都唔好FF,
乜撚野相處一早有問題, 你又知?
而家冇人同你傾佢地本身感情關係如何呀,屌

只可以講條女仲有啲廉恥
無一腳踏兩船
但係果斷分手
到底掙扎咗啲咩

再覆撚埋你
冇人同你研究條女係咪蕩婦係咪隨便既人
係講緊佢"騎牛搵馬" 呢個行為好撚自私,
再唔明既你食屎啦, 我唔覆啦, 廢柴

你咪為鬧而鬧啦
拍左成年同居緊 覺得唔啱想分手都要好好考慮掛？
有催化劑時分手好撚合理啵

個‘記憶中找你’ 講野比你make sense好多

咪理條on9啦
條女已經即刻果斷分手
仲有咩好嘈

你個標題好似錯左喎
應該係
今日偷睇ex電話...

好正 第一次睇呢幅
仲有冇多啲？

宜家真係女權世界
騎牛搵馬又冇問題 見異思遷又冇問題
戴綠帽都話性行為先計
姐係出去同第二個行街睇戲食飯都得
比著係男人 一早比人鬧日茂男唱通街啦

抵撚死。

女人做雞真係好多選擇

傻豬黎，你揀人，人揀你
有冇諗過你唔係唔想揾過個，係冇你女朋友揾得咁快姐

有條女正過依家果件你9成9唔會係依度開post

都唔明點解會有人覺得係感情上 騎牛搵馬係無問題
全心全意對你好 但你搵到個比我好嘅就飛甩我
有無諗過被人飛嗰個嘅感受 有無諗過樓豬感受

算la
變左心既女點追都追唔返

On撚9
依家條女係樓主到住 一直搵緊第2個拍拖對象wo
咁撚樣都冇問題？

你地係唔撚係盲閪左呀？

如果冇個有feel既仔flirt 佢
佢係唔係唔會同樓主分手先？

如果係一早冇feel就晨早分左手啦
洗乜搞場大龍鳳
條女一定有問題

明明男女適用 就只拉落女權度
紅蚊你又抽女權水

男女適用？睇過

on9做好係用返工同拍拖做類比啦
你返工你老細叫你做咩就做咩
你拍拖會唔會啊？
拍拖不嬲都係講坦誠相對同溝通
最後最好係呃9樓主依下叫好黎好去啦

而家有塊係真係可以當八達通同打橫黎行架啦

真係

乜野偷睇女朋友電話，佢都唔係你女朋友啦

On9

係 我由頭到尾講既都男女適用
係你自己唔認同姐

sorry冇講緊你
唔好對號入座

咪咁多嗲啦 總之連登仔話女人係雞就係雞

咁依個post邊個位講緊女權

呢啲騎牛搵馬既女人真係好垃圾

對唔撚住

咁我都祝你條女同你善意謊言啦傻西

句第一日上真係 唔講以為女人係雞係規矩黎 佢定既

我咪講緊 你係咪文盲症又黎
上個post你又係講講下文盲發作

樓主有冇檢討過自己邊到做得比個個男仔差先
你都識講你ex係鐘意啲大過佢既人 咁睇佢都係鐘意成熟既男仔

你咁有本事咪令條女愛你一世囉 唔俾人鍾意左第二個分手咁惡 咁依d情況真係唔係綠帽喎

搵過個啦樓主，睇黎你條女都唔係認真咁愛你

連登仔真係好惡
覺得同男朋友唔夾提出左分手
有人approach都唔得
已經唔係一腳踏兩船
咁應該一定要同樓主結婚先唔係雞應該

佢搵到個比我更好既可以走

我以前同佢講過如果我搵到人比你對我好 條件又好過你我會走

真係愛既就唔會見異思遷啦 樓主死心吧啦

撚有人同你講緊帽唔帽咩on9

講自己價值觀睇法都可以拉埋去有冇份屌 不愧典型連登仔 以為個個都同你一樣成個腦都係屌西咩

咁你又知樓豬平時點對待女友？

結左都係私家雞
女人就係原罪
On9

樓主個ex完美演繹咗咩叫見異思遷
有好典型既分手+同新仔一齊既過程

樓豬咪話人帽囉on9

佢都狠心分左先比人追
好女仔黎ge

而家班愛情專家話冇問題呀，見異思遷騎牛搵馬冇即時屌西已經算係咁
應該囉貞節牌坊，條仔一定係仆街條女先飛佢
絕對唔關個新目標事

咁你quote我做乜撚野呀白尻痴
我講緊條女騎牛搵馬唔抵幫呀撚樣

以前睇過依段野 好認同

女人無所謂正派，正派是因為受到的誘惑不夠；男人無所謂忠誠，忠誠是因為背叛的籌碼太低

真係覺得好奇怪 點解有人會咁都講得出
如果見異思遷騎牛搵馬係冇問題
仲有邊個會真心付出
個個一鬧交就走？一唔啱就分手？
做佢哋另一半真係好慘

你就係睇得太多呢啲撚屌金句

所以咪同你分手LO，你做乜9 ？

太家咪再理個DCP-J105

全連登我惟一完全封鎖嘅user，講嘢勁冇腦又為拗而拗，歪理一堆，每個女權post都有佢，大家明啦

你咪出去問下其他男人新垣結衣話要包養佢地
問佢地受唔受囉

得啦，收檔啦，大家道德觀念有根本上既出入，我地溝通唔到

拍拖？ 冇拍了
岩岩結左婚同老婆買完樓，有心

繼續用呢啲思想看待愛情啦小朋友

Like

你價值觀覺得騎牛搵馬係冇問題咪ok囉

真係唔知原來你唔屌西 鍾意互射 唔好意思

變心其實條數點計
我覺得算係綠
如果係兩個人之間問題
分左手之後遇到下一個
咁就一定唔係綠

但而家係佢想溝仔又想畀仔溝
咁唔係出軌係咩

你係咪就係派帽個個男人?

呢個世界係咁架啦
唔通你辭職唔做，都係封信到屌鳩你老細，話而家自己搵到份更好架咩
幾歲呀你，小朋友呀？
唔識好來好去架？
樣樣野都要畫公仔畫出腸？

搵藉口真係好撚cheap
重要話你好廢人地好上進
咁不如直接講：
只要身家過億肯娶我
我就會腿張開

欺騙同思想出軌已經好嘔心

屌你，仲問有冇機一齊返，趁條女出街，幫佢執好行李放係門口換埋個鎖啦！

睇呢度就知
其實同一腳踏兩腳冇分別
不過係未公開咁解
之後啲人就懶理性話冇問題
香港真係雞場

成班兒登仔覺得無問題
倒返轉男既同女既一齊幾年，識到條新女因為人地後生大波d就搵個籍口同以家果個分手
都係騎牛搵馬無問題
兒登仔做人真係輕鬆，一d commitment都無
想做乜就做乜都唔駛顧下人既感受

咁有可能女嘅對個男嘅慢慢失望死心呢
唔講呢個case
好多情侶都係 就算一開始覺得係真愛但相處落都有好多因素改變左睇法
係，有人可以一生愛死一個 但更大部分人都係做唔到磨合 什至對方突然有好大轉變所以接受唔到都好多（變爛賭/抑鬱）

鬧交唔夾分手係超級正常嘅事
時間係有限 唔夾咪next 乜野另一半好慘？
無人有責任/必須維持一段不快樂嘅感情
唔好太守舊la

睇黎好多理性撚都搞錯個因果關係

依加係條女同樓主一齊緊個陣 注意 係一齊緊 識左第2條仔 仲放開哂身心比人追 唔會考慮下樓主感受

而唔係 條女同樓主先分左手 之後先識條仔
2回事黎

如果條女冇識左條新仔 會唔會冇啦啦講埋哂呢啲野同樓主分手?

咁係咪騎牛搵馬阿?
係咁針撚住分左手有咩用姐 但唔睇埋個時間點
啲人仲話冇問題 道德觀有幾低先講得出

sorry 宜家個情況係見異思遷
唔討論其他

分手：見異思遷，臭雞
唔分：一腳兩船，臭雞

又唔可以武斷‘你好廢人地好上進’ 係分手藉口

識d女仔分手原因真係嫌條仔廢而唔係嫌冇錢
D男仔拍左幾年冇變過都係鐘意日日打機
女既由一齊打機變做覺得條仔只打機廢

不過個幾個女仔都係用其他‘原因’分手 冇同條仔提過廢依個原因

又攞返工同拍拖做類比
你平時會唔會同老細自己講自己心事同感受啊ching
兩件事性質根本唔同
其實搵到更加啱自己嘅人，
冇派帽嘅情況下移情別戀都其實唔係錯事黎
重點係呃9樓主，求求其其作個分手原因
唔交代清楚就走依下先係問題
明唔明個重點係邊啊？小朋友

就係見都叫有過一段情咪唔想太白囉
下下都講到出曬面，咁樣咪仲hurt

臭雞

睇人啦都係，我嘅話寧願對方決斷啲

大部份人都係咁諗，無人會想自己死得不明不白，唔講留人都起碼可以當係下一段感情既養份，你老尾考試話尻你唔合理都想知自己衰乜啦，唔通講句你樣衰呀所以唔合格你又受咩

兜圏講垃圾理由跟本係條女想減低自己既罪疚感幫自己作一堆好聽既藉口

無呢個男仔既出現散就無問題
但因為呢個男仔出現,變左心果一下已經係出軌
扮乜野為理想

趕佢走啦

屌 次次一講女人連登仔啲標準就升到上天花板
我完全唔覺得樓主個ex有騎牛搵馬
點解啲人成日非黑即白一覺得段感情有問題就係唔愛就要分手?
可能本身條女覺得段感情淡左/有問題，但仲想堅持落去
到偶然間識左新仔個時 有比較下發現原來自己真係唔想繼續同樓主行落去所以就分手
佢都已經做得好好睇睇
你地又知條女一心諗住識新仔? 佢唔係主動去搵新仔 玩交友app個啲 係咁岩識到覺得岩咋喎
思想上條女係見異思遷 但有時你遇到啲女仔/男仔都會ff下同人拍拖係點啦 唔通咁又叫出軌騎牛搵馬? 有思想潔癖? 唔通你個心想打人最後無打到都算犯罪? 大家係咪無黑暗面?
咁事實上 條女一有咁既諗法已經即刻分手啦 仲要未接受人地追求住
已經叫做得好好睇睇 咁都比人屌 女人真係原罪 屌

樓主有無睇返自己有咩做得唔好呀 可能人地一直忍唔出聲呢

「但有時你遇到啲女仔/男仔都會ff下同人拍拖係點啦 」

見到成班死細路以為自己好理性就好撚想笑

唉...唔好知好過知

男既咁樣我照屌
返去讀書啦啦好扮受害者啦

佢算有良心，收左你皮先搵仔

起碼唔係一腳踏兩船先

又有新point
繼見異思遷、騎牛搵馬冇問題
有性行為先叫戴綠帽 之後
仲有「有時遇到啲男仔都會ff下同人拍拖係點」
係真唔係啊屌啲思想好痴線

擺到明有問題啦
男既ff搞野多
幾可ff拍拖

最多未分手
不過佢俾人屌完之後 返黎你身邊 唔好彩佢

理性討論
舉個例
例如 你遇到個好好既女仔 你可能會諗 如果呢個女仔做女朋友都幾好/同佢一齊都應該會幾開心 呢啲一閃而過既諗法
我唔覺得有問題

痴撚線世界

正常男人唔會 佢地想搞架咋

唔係搵交鬧
我唔覺得有伴侶既正常人係會有咁既諗法

小器仔

明喇

我ex就係咁 分左手後即克同第二個一齊
因為分左手後想追返佢 問咗佢幾次有冇拍拖 佢都話冇
跟住我fd見到佢同人拖手 我即克忍唔住屌佢
佢就話我地分左手先同佢一齊 大條道理屌返我

邊個啱邊個錯 已經冇所謂 做男人灑脫啲啦 呢個大撚把女

唔好理佢啦 我屌d女既佢又扮睇唔到
屌d仔就女權前女權後 都發瘟

ok 我解釋得唔係咁清楚
呢個諗法係有錯 但只係一個念頭
你諗完會知道係唔岩 所以唔會做出黎
道德上真係咁十惡不赦? 咁都叫出軌 比帽人戴?

精神上一定綠左啦 on9

呢句真呀

難怪啲人仇女
就係有你呢啲臭雞發佈呢啲臭雞觀念

你死全家啦屌你老母

今日佢會走 只係你未夠好 唔怨得人

你只能改善自己
令自己值得更好

仆街影衰晒我地女人

直頭係唔會諗啊 唔係諗完先知錯
如果有人係咁既我會覺得佢係有病

唔係道德既問題 係人格同心理既問題

你咁諗冇問題
但拍拖前唔該話比對方聽 你係會騎牛搵馬

搵到馬要同牛同埋隻新馬講清楚

同要接受到你隻牛都係會騎牛搵馬
唔好比人騎牛搵馬個陣又上黎開post

你做到以上幾點我都覺冇問題

btw我都想睇下有幾多人會同你開始

條女係咪騎牛搵馬
都要睇吓佢係咪本身都已經對樓主淡咗
但又唔想自己做醜人講分手拖住先 一見到其他target就即刻用啲咩唔夾嘅藉口嚟分
如果係咁真係幾賤
但唔通直接同樓主講係呀我遇到個好過你嘅男人唔再鍾意你啦 好似仲hurt
同埋戴綠帽係講緊一對情侶拍緊拖而條女同時又搵第個拍/sex喎

咪就係 就係畀佢呢啲人搞到所有人都以為香港女仔係咁

唔關仇唔仇女事
男女身份調返轉, 我都會話係男既仆街
根本樓主EX 係有問題啦, 遲唔分手, 早唔分手
分左手唔夠一排就話覺得個男仔好好.....我想問下樓主ex有幾愛樓主
咁快就對另一個人有意思
不過分左手都係好事.....呢D女不要也把

呢頭條仔追佢 個頭同樓豬講分手 同綠有咩分別

人係有慾望，但有道德克制住
慾望既念頭係控制唔到
但有歪念，經得起考驗，掙扎過後唔做壞事，呢啲係道德行為
所謂道德唔係完全唔諗衰野 而係有歪念之後知道道德唔容許而唔做出黎
我唔信你完全無歪念 無歪念既係聖人唔係人

講返條女啦
佢偶然識到新仔 發現比起男友佢更想同新仔一齊 呢個係歪念 係唔岩
但佢知道有男友再同另一個一齊係唔岩，所以佢選擇同男朋友分手先再接受新仔追求 而唔係立即跟隨心裡面既慾望去即刻同新仔一齊背叛男朋友
呢個就係佢有道德既選擇

冇人話過人唔會有歪念
重點係有啲咩念頭係應該出現/唔應該出現
唔好因為人會有歪念就將所有歪念合理化

正如一個人唔會每見到一個人都想殺佢
如果有人會既 咁佢係叫「唔正常」
「有時遇到啲男仔都會ff下同人拍拖係點」同理
呢啲完全係不正常、不合理既念頭
唔係話聖人先唔會諗 而係正常人都唔會諗
所以遠遠未去到道德既規範

喺樓主呢個見異思遷既case入面係完全唔同
見異思遷呢個念頭係正常既歪念
你可以話你認為見異思遷係合理
呢個係每個人道德底線唔同既問題

而你講到佢係分手先再接受追求
只係一腳踏兩船同見異思遷既分別
喺我既道德底線黎講根本一樣咁衰

#281 講左

咁條女最後有冇同你開始lol?

講返樓主
你接受你既事 好明顯樓主唔受你個套
條女亦冇事先講明
咁唔係臭雞係咩

樓主真係慘，連比人綠既資格都無
點解係叫個女仔搬？

一齊左差唔多十年
感情好好仲係蜜運中

唔好扭曲到咁啦大哥
「有時遇到啲男仔都會ff下同人拍拖係點」
呢啲痴線諗法比你講到好正常咁

仲要搭個錯哂既比喻
「有時遇到啲男仔都會ff下同人拍拖係點」
「做愛嗰陣幻想av女優係自己條女」
完全九唔撚搭八

你會唔會為咗個av女優同條女分手啊

我地都係對對方好好

所以如果要‘搵馬’ 既話真係比較難
要對我好之餘 錢/外表完勝 兼對我有興趣先得
太難啦

佢有信心我唔會搵到

話你個比喻錯撚哂啊
答我啦撚樣

覆人就覆最後啦
嗰兩段係咪睇唔到啊

唔知頭唔知路又搭嘴
搭又搭得柒過人
又要抽段中間黎講
九唔撚搭八

你個錯撚哂既比喻又點啊
答到我未啊

你係個隻被放棄既牛 ？
節哀順變

關屌唔屌西互射咩事？唔好係度偷換概念啦
講緊人地表達意見咋根本就冇人會諗有冇份屌 有咩講咩就話人為屌西你都on99
仲要話咩唔屌西就係互射

「你會唔會為咗個av女優同條女分手啊」
答到未 ？

除咗標籤之外你仲講到咩point

覆人就覆最後啦
嗰兩段係咪睇唔到啊

唔知頭唔知路又搭嘴
搭又搭得柒過人
又要抽段中間黎講
九唔撚搭八

你會唔會掉轉左 依度一向男尊女卑 女人係雞架喎

連登變咗女權論壇好耐啦

咁你唔撚回應我唔講綠帽個d？ 駁唔到就玩捉字蝨？
你的而且確係講緊人地見異思遷喎 咁你話係咪惡曬唔俾人分手

踢佢走啦 仲同咩居

算好啦有斬咗鑬先

宜家事主個ex咪正正係見異思遷囉
有冇男人會對個av女優見異思遷啊

你個比喻係咪錯撚哂啊
仲其他因素
係咪又要講有十萬個其他可能性啊

其實屌條女嗰啲人係咪未拍過長拖或者未拍過拖？

我以為騎牛搵馬個意思係，由一開始就唔鍾意條仔，但因為未有拖拍所以拍住先，然後搵到target即飛？

就咁睇，樓主佢地個故事似係好普通嘅過左熱戀期，雙方又經營不善而break up，個第三者男只係催化劑。

大家睇下樓主佢自己做左啲咩先：條女有日同佢講分手，原因係唔夾同埋想各自有返啲目標咁。然後睇返樓主描述，佢當時應該係坐定笠六咁諗住過一排佢地又會一齊得返。

所以樓主都係move on把啦，當學左野，下次記得認真看待分手呢個詞，有咩事及早溝通唔好諗得太理所當然，信任唔係唔得，但都要適當咁投放啲心思去經營段感情。

你真係好撚好笑，我講緊個point "見異思遷"
就quote我回樓主個帽唔帽既問題，之後仲要我回應，我回你乜撚野呀，我話佢咁唔算係帽同我話佢見異思遷有乜撚野關係

原來話人見異思遷騎牛搵馬等於唔俾人分手，你啲慨念真係嚇撚死人

仲有而家冇人同你講唔俾分手，係分手唔該咪撚講咁多冠冕堂皇既藉口係變心就變心呀撚樣，講撚左咁多個留言又唔撚睇扮有point食撚屎啦你

想知點樣睇到樓主坐定粒六

依家講緊個幻想有問題啊
關你啲其他因素咩事啊
同埋個比喻做咩忽然又唔提啊
頭先鬧柒頭好威架喎

「佢當時應該係坐定笠六」
又一個讀心神探

比喻呢？肯認衰未？

你拗左8個鐘啦啵 唔攰？

出去望下其他post啦 屌到上天花板 仲要開口埋口咩都拉落女權度

「你會唔會為咗個av女優同條女分手」
「有冇男人會對個av女優見異思遷」
答啦撚樣

又係呢啲男人都有責任既論調
係啦 必然係有其他問題啊
男人一定有野做得唔好啊
女權真係好惡

睇呢個post就知女權連登啦

點會攰 你咪一樣

淨係呢度都3個女權撚
竟然同我講連登男尊女卑

完美演譯9up當秘笈

吓我真係唔會幻想同第二條仔拍拖㗎喎

同埋可唔可以叫翻理性討論覆我一大段嗰個入黎
另外呢兩位朋友冇乜point 覆得好冇癮

間中會幻想下同第二條仔拍拖冇問題
吓唔撚係啊 ？

上面嘈完未
咁都有得騎劫

其實係咩logic
一齊緊 女既突然中意左另一個 然後再同你分手開始新感情 咁就唔算綠帽；
中出完玩完條女既/有左唔想咩飛，提分手，但就係冇責任感 好賤

又係你地話分手後就冇責任

係鬼綠帽 你女朋友己經唔愛你，直頭已經鍾意咗第二個，你想佢點樣同你一齊返？ 就算畀你忽然吸引到佢，你都知佢根本唔夠愛你，分手一陣就已經鍾意第個，不過佢都衰唔曬嘅，仲同人講timing唔啱，可能即係佢都仲係摸索階段，唔清楚自己喜歡咩。

咁就要睇你出軌既定義 你EX明顯係精神出左軌 肉體可能都比人中出左 你唔知姐

祝你成世有得試
試到老 試到死

啲垃圾撚識理人咩
唔影響人你鍾意點話之你
拍拖試菜呢啲搞鳩人觀念都講得出
惠康試食啊依家
一係你拍之前就同人講
「我試菜㗎咋唔啱食即走」
你敢講又有得拍咪無人屌你囉

其實佢叫咩名 ,套劇又叫咩名

薛家燕 皆大歡喜

鬧得好鬧得妙
試菜都講得出口cls

為啲薄情者檢討自己你無撚病下話

中出即飛 唔洗多講

佢同你分手好過帶一世綠帽

你冇撚嘢呀 睇下d強姦罪案post啦
竟然都講得出口

女權post

其實都幾撚好笑 幫女人講嘢就叫女權

事實黎

佢根本一早就唔鐘意你，係因為道德問題/唔敢同你講分手先拖咗咗耐

如果雙方未去到嘈得好勁，就算雙方已經冇愛，大把人都係唔會同對方講分手

心靈上你地已經一早分咗手，唔關條仔事

巴打加油 過來人
好明白的

精神上出軌同肉體上出軌兩件事嚟 如果前者等於派綠帽 我諗拍得拖嘅都多數都派過

唔係綠帽係咪就冇問題
樓主就應該笑笑囗同條女講
「ok可以接受你做得好好變心變得好！」